有無人睇過《中國不高興》 呢本書?

今日支那既種種動作
令我記返起一本11年前出既書
今日既支國都好似實踐緊本書所講

或者我地早10年前太睇少支那, 太低估支那

fact : 本書作者已有綠卡

唯一慶幸嘅係佢未至於更加「善變」